[三國1Q題] 曹軍士兵收到任務，請問呢個任務係邊個畀？

有一日，曹軍士兵收到任務(係咩任務並唔重要)，請問呢個任務係邊個畀？

利申：出題初體驗，就算要屌都懇請各位大佬細力啲
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
答案係 郭嘉
因為 國家級任務(郭嘉給任務)

吓

...

盡量少懶音 繼續努力

同音㗎喎

ok urine

太早畀答案 冇人會諗